入黎講下你有咩想買？

身㾗想買野又唔知買咩好？
所以開個post 睇下有咩正野交流下
想買全戶型淨水器：Aquasana EQ-600
老婆生日禮物：未諗到，絲打們請問有無咩好介紹？Thanks
諗緊買irobot定小米？Mobile01 好多人推小米

R20

艇？